Задача состоит в том, чтобы реализовать две функции (не всю программу, а только две), которые будут способствовать вычислению рабочих дней в заданном интервале данных. Необходимые функции имеют следующие интерфейсы:

bool isWorkDay ( int y, int m, int d )

Эта функция определяет, является ли указанный день рабочим или нет. Параметрами являются год, месяц и проверяемый день. Возвращаемое значение равно true, если указанный день является рабочим, или false, если указанный день является выходным (суббота, воскресенье, праздник) или была указана неверная дата.
TResult countDays ( int y1, int m1, int d1, int y2, int m2, int d2 )

Эта функция вычисляет количество дней и рабочих дней в указанном интервале. Интервал задается годом, месяцем, начальным (y1, m1, d1) и конечным (y2, m2, d2) днями. Мы считаем интервал замкнутым, поэтому включаем в расчет оба граничных дня. Возвращаемое значение функции - структура с компонентами m_TotalDays (количество дней в указанном интервале) и m_WorkDays (количество рабочих дней в указанном интервале). Если функция получает недопустимые значения параметров (см. ниже), она вернет структуру, в которой оба компонента будут установлены в -1.
Структура TResult

объявлена в тестовом окружении, ваша реализация будет использовать ее, но не должна изменять объявление. Структура содержит два компонента:
* m_TotalDays - общее количество дней и
* m_WorkDays - количество рабочих дней.

Корректные значения входных параметров должны соответствовать:

-год больше 2000 (все данные до 2000 года считаются недействительными),
-месяц действителен (от 1 до 12),
-день действителен (от 1 до количества дней в месяце),
-в функции countDays дата начала интервала ≤ даты конца интервала.
